痴撚線！！藍絲逼台灣舖頭檢測！！

係八月堂啊！
前排已經有人誤傳八月堂係藍係美心 （撈亂咗黑心嘅八月花
但其實人地係台資
何柏良話唔深喉都要封咪 紅色企業又逼人驗
八月堂出黎話唔強制員工
結果比班no stake 藍絲倒米
希望各位可以入去屌柒深喉檢測+藍絲

個代理同黑心有關係㗎

佢唔係直資 係有人買咗個代理返嚟做

No stake 藍絲：

咁係咪藍

Google 唔到
證據？

班藍絲愛國就唔好食台灣品牌間接支持蔡英文政府啦

推

借個位

多D料

證據？

30$個牛角包 藍C有錢食

條友講都唔講消失咗

八月堂價錢幾親民架
之前嗌咗30個 唔同款式 外賣送到上嚟 每個都係十幾蚊平均

我有印象見過mark咗藍定綠
但係而家好似冇寫

藍好似係嗰啲咩員工言論

push

cctai都算 連啲admin都亂咁嚟
屌你美心前線黃唔通又話黃店咩

咪撚食，少啲人唔駛排

咁代理同黑心有咩關係？

呢間話係藍喎